唔訓既你 依家做緊咩野?

訓唔到⋯

失眠呀

絲定巴？
日日都有人分手咁
雖然我都經歷過係好痛

去緊睇急証